NVDA升空區

幾時上600

升到518今晚開市會唔會再升？

屌你老母 靜啦

坐緊貨 拉

拉

咁撚惡
信唔信上$700

今日起碼升10%

咪燈

俾晒機會你溝貨

可以買PUT了,THX樓主

靜啊!!

1000

coco又可以出返嚟

淡友應當悔改

我屌你老母 靜啦好冇

飯LC500 一入價就食，收市低過490又入番無限loop

靜靜地贏唔得既

呢隻 升得妹下妹下

應該而家放定等佢開市再升先放

咪燈啦

俾我就一半一半

又黎

下星期應該無問題,
今個星期係最後上車機會

586買左一股 番得家鄉未

咁快開post燈佢

靜啦

吉田sir 上水未

佢唔係話賣晒咩

550

rtx 30萬歲

今晚600即放

$550都食一半先

$530 gogogo

明顯低估左 無600唔撚放

倒跌會點

食一轉先。回一回再入

上到550 即放

526算唔算接火棒

491入 526放左

惡撚到，真係痴撚線

coco哥係咪真係清哂

好似買唔成？

食咗

準備跳船

邊撚度block 到
升升升

30系列一出,唔係咁冇信念呀
少少事就驚

冇用
575入

577入

點解要過中國審核，點樣關中國事？

中国飛機文? nvidia美國嘅 softbank日本嘅 arm holdings英國嘅
關中国撚事

有幾多人係跟吉寶入

先放為敬

擔心英國殺入先啦

升空解體

佢出貨，連登傻散就幫手接佢貨

This is tesla

唉。。。屌你老母臭閪。。。
點解你地咁中意開呢啲post架
冇氣啦放過我啦。。。

唔好燈啦

又比你燈中

520入左

又黎多鑊開巿+30收巿-30

高J

556 here

509入左 後悔了

520。。。實比條仔屌死

一齊坐

不過今日都賺左1400美金
491入 526放好彩

因為nvida 要求中國批先比尾數囉。當年Qualcomm 收購Nxp 都係比中國拖死咗。

開得呢d po的人一定好重put

就係唔明有咩要中国批